邊度可以就咁單買偈油平？

住喺大西北
平時多數驗車順便換，見未夠期驗車
諗住自備偈油去換油站換，邊度買偈油多款同老實？

咁你有冇話用開咩牌子先

孖八 淨買油唔好換

諗住換fuchs eneos motul 之類嗰啲大路野咋

收到
得閒去睇下先
諗住買返去搵錦田德叔換

睇舊post好似係自備油85蚊人工，油隔85蚊廢油回收10蚊
不過油隔嗰part 唔係咁firm
波箱油都好似有得換

教育路果兩間有丫，大路車風格油格都有

屯門我落何福堂捷信
元朗我落教育路新富誠

貴 28car 平成舊水

德叔兩公婆好好人仲會順手幫你望望d野，上次提我橫濕塵冚就斷曬

何福堂捷信係買油？起咩位置的？

Google map
咪錶場 垃圾房

謝巴打
聽日睇下有冇時間落去元朗睇睇先

我都search 過可以自己買油去換又近自己屋企先去
價錢又相宜

油隔駛唔駛自備？
利申：揸subaru

佢果道有嫁啦 冇錦田郵局黎面有間野賣

上網買，一定平過地鋪
係fb打偈油 搵d偈油專頁

我就慣左全車料係日本bid返黎，計埋運費絕對唔平，不過我個時8代有個汽油隔係黑色成個樽咁上面有兩支飲筒買開就一次過連埋油隔/風格/冷氣格/塵冚一齊買，日本仔副廠件真係特別耐用，係要小心去日本bid左支那件

太多Alibaba件啦 唔敢bid

好撚多假野
當然地鋪都有
但係老字號唔會賣假油

永新汽車材料行
土瓜環四川街2-6，寶馬隔離

其實好易睇，你搵店黎買，我個時係追住1d hks寫到明個間野係銷售商，再去個間野到買消耗品我既方法係咁，主要係好多消耗品其實人工貴過料錢，省料錢=on9，買個日本仔同支那仔塵冚當佢相差幾倍都係幾十蚊，單換塵冚收你幾多舊人工我個時換波箱莊又係要升起架車人工幾舊，料錢日本仔運到香港都係舊鬆少少

德叔好似一樣野85 半年前搵佢換過。。

自己拎定油隔。
波箱油佢話寶馬唔換 好似日本車先換
水箱水又唔換 但好似熟客就會換

水箱水唔夠佢會幫你加
波箱油睇咩車 如果普通係上面入番果d車可以
油隔佢大部份日本車都有

想知有冇人用過RZ800 ，好似好小地方有得賣